聽日遊行開始前唔好set rb，搭巴士嘅逼一逼

通常遊行就夠鐘個陣最多人去，但又開始set rb，所以巴士會好耐先有一班，搞到大家要搞好耐先去到
所以唔該大家聽日:
[/size=5]1，遊行開始前唔好set rb住，等大家入左去先
2，搭巴士唔該逼一逼，就算上層坐滿都可以照上，企/坐地下，等多啲人上到車
3，唔該早啲去！[/size=5]通常勇武會早到開始準備，而和理非未齊人，呢個時候黑警就會放tg趕人。所以和理非唔該早啲去，塞多幾條街，黑警就唔敢咁快發癲
唔該大家

明天見

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

我試過
好多良心司機唔會理
佢可以當睇唔到

推

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

如果佢唔比
咪落番黎逼到沙甸魚咁咯
梗要試下

起碼三四點先好開始set

大約幾點開始set得rb?

搭巴士出去會塞住

pish

係
所以大家早啲到呀

良心司機先唔可以當睇唔到
上層超載好危險 係會反車

大概3點
不過睇當時情況
如果早，但和理非已經夠多人，就set得

驚就逼滿樓梯先

如果巴士超載遇rb點算？

落車行
超唔超載，rb車都已經行唔到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好亂SET RB係真 係有狗的話...

遇狗既rb

咪係囉
唔好搞出意外

至少逼滿樓梯呀

咪就係 小學雞無常識

樓梯仲危險 你咁樣即係擺司機上檯
下層既企迫啲啦
自己都預早d出門口

手足？？呢個問題會點解決

計我話 早多啲出門口咪得囉 唔洗逼埋一齊

係要提早出門口

早啲出門口呀屌
住新界嘅起碼要十一點上車呀
唔好搭黨鐵呀！
出尖沙咀好多地方都有巴士啦

應該逼入對望坐位啲空間。
發揮創意啦，好似和理塞1.0機鐵咁就啱啦。
企上層太危險啦

Push

勇武遲去

各有各做

啱
或者遲變身

上層超載會反車

都要逼到沙甸魚咁
無計
但應該唔會太多人睇個po/真係上去

早d出門，朝早係油尖旺睇戲、飲茶、購物、參觀大學、行博物館、行公園。
油尖旺係遊客區，好多活動可以參加

梯梯同上層千奇千奇唔好企呀，係極度危險㗎，如果真係好緊急既狀況需要上巴士走，而又全車爆滿，下層企既可以上上層坐係地下，但都係唔建議係非緊急既情況下咁做

係有心去既盡量早出門口啦

push

狗一定會1點半巴士站check人

和理非請早啲進場 帶裝勇武需要人數掩護
唔該曬

我出po通常冇乜人理㗎啦
個po叫到小小手足肯上，叫到大家肯逼已經好滿足

agree各有各做

係咪黐線
上層坐地好危險 超載上層失平衝
一係就一煞車全部人撞到

早出門口

下層需要企既盡量行到最後面，載多一個得一個，善用條走道既空間

唔好太早set rb
搭巴士到唔到

agree
早啲到呀大家

覺得危險
就逼下面算

其實如果想多人出到，打侵侵面話示威人數開始減少，老實勇武手足就要忍一忍，變返晚上先開始打，仲要最好離開個區去返幾個站外先打。

1000萬人龍尾8點先出到維園，證明好多人係收工先過黎，3點sry 個road block 其實個所謂遊行有幾多人參加到？

外媒條數已經愈報愈低，上次九龍遊行好多話得幾千人
遮打集會都無咩報導，同以前鋪天蓋地咁報差好遠
再咁落去好快外國人會再無左興趣關注

咁其實係哂左個遊行人數，不如同平時咁開花遊擊無分別（可能仲好）起碼唔會有機會拉多d 真和理非嚇走佢地繼續支持

係呀
要比多啲人入黎先
和理非係盾呀

提早去食lunch再出發

同意

先聚咗人先

正有此意
記得幫襯良心小店

夠人就點玩都得

係安全問題 上層太重既話個彎急少少都炒

冇錯
和理非係盾
和理非人越多，勇武越安全

block左深思呢條友啦
極級三毛黎

聽日見1330

如果驚
就逼下面
多啲人肯逼已經好好

最好就3點後 預人流1點到3點 消化幾十萬人增援

即係叫人再裝修多鑊？

係嘅手足

已經聽過好多次是咁樣
沒裝嘅和理非聽日試下搭黨鐵
同埋見狗駐守忍口, 我地要齊上齊落啊！

早D出門 九龍大把野行 又多野食

香港人準時啊唔好遲到

10.20尖咀見

係呀
冇gear可以忍下黨鐵
唔好咁快帶口罩，可以嘅就到左先換黑衫
齊上齊落

十一點晏喇，早D出好D!!

鬼post

喂點會叫人上上層坐/企架
你咁樣係製造安全問題，咩如果驚就落返去下層，大佬上層係一定唔可以超載，唔可以妥協！

唔只係開唔開得車問題

上層太多人會上重下輕

大機會出意外
亦都係其中一個原裝點解唔可以企上面

聽日有機會用到

【路障攻略】

10 20

咪係

如果擔心，就逼下層
多啲人肯逼已經好好

如果擔心安全，就逼下層
多啲人逼已經好好

正確

盡可以no rb 啦
盡可能和平一次
話晒泛民吹雞會多人

當然一切睇現場情況，辛苦勇務

10.20
13:30
尖沙咀

We connect 加泰

上次都係未到就st rd block

係呀
要早出門
人越多，勇武越安全

其實rb真係阻唔到啲狗

下層就當然塞爆佢

聽日見

同意

盡可能都和平
當然是乎現場情況

唔好再推

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Rule 1: 提早出門，避免遲到
Rule 2: 多搭巴士，企入啲唔該！
Rule 3: 隨機應變，冇車直到就搭第二架
Rule 4: 各位老友記行動不便既，就搭黨鐵，黨鐵即係警署

其實最緊要咪遲到姐

cute

係
唔該和理非準時，甚至早到呀

盡可能都唔洗rb啦
聽日如果人多和理非散場先係最大巴摑落對家度嘅做法
最好connect埋穆斯林同少數族裔做國際文宣

推有用post

同意
聽日係和理非主場

in case 難聚人點算？

不如大角咀,MK,油麻地,文化中心....

試玩 多路夾攻tactic

5隊x10000人，popo一定應付唔到

有冇諗過好多巴士經獅子山
落斜轉彎好易炒
講野可唔可以唔好咁唔負責任

驚就逼下層算

唔係開唔開車問題
上層超載怕重心係上層
容易反車

應該好多人都唔知上層唔可以企嘅原因
企上層架巴士好易反

擔心安全就逼下面啦
多啲人肯逼已經好好

如果擔心安全就逼下面啦
多啲人肯逼已經好好

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

上層坐滿就唔好上上層
安全問題，想我地死？
通常夾硬上都係支那人

改建議重出。

有咁嚴重架咩

我試過ocamp嗰陣租咗架城巴上元朗大棠個camp site，嗰條路又曲又彎又斜，而我地上層成個走廊都坐滿晒人，但最後好安全咁出翻去喎

利申，真係純討論

你做愛唔用套都唔係次次有bb啦
係高風險，唔代表次次都會發生

你想全車人一齊死?

九巴官網的《乘客須知》列明，當巴士已滿座時，車長有權拒絕候車人士繼續登車；至於乘客，為了自己及其他乘客安全及舒適著想，則應遵守規則，例如切勿阻塞樓梯及閘門通道、巴士行駛時不得在雙層巴士上層及梯級站立等。

九巴接受《晴報》查詢時表示，昨晚7時許，一輛往馬鞍山方向行駛的81C線九巴，駛至窩打老道近培正中學巴士站時，有乘客在巴士上層站立。九巴已作出跟進調查，並嚴肅處理，會對車長採取適當紀律處分。九巴續指，公司一向有為車長提供指引，並已再次提醒車長，要加倍留意上層乘客情況。根據《乘客須知》，巴士行駛時，不得在雙層巴士上層及梯級站立，以免發生危險。

而家係安全問題，唔係夠唔夠膽嘅問題

九龍遊行就盡量唔好爆鐵

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

上層同下層乘客差唔多嘅時候
甚至上層比下層嘅乘客多
當車速冇減慢時轉彎 重量同埋離心力嘅關係 會令成架車翻側
理論上以極慢車速行係無問題 但唔好拎條命玩
利申：9up 不過其實坐過巴士嘅都可以幻想下有幾危險

Pish

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

咁驚就逼下面

樓主
上層同樓梯都唔應該企
唔好講到係細膽定乜
出起事黎係國際笑話

1. 上重下輕，可能反車，自己人傷亡
2. 出事保險唔包
3. 有位俾藍絲入
4. 累埋車長

請勿on9帶風向

驚就逼下面

agree

Tui

上層唔企得係安全考量 一定計過哂數會反車架

都話係安全問題

如果擔心
就逼下面
叫到多啲人肯逼，肯早到已經好好

驚你老味
冇腦

擔心安全就逼下面
叫到多啲人肯逼，肯早到已經好好

巴士上層唔企得人嫁

有次活動 巴士下層勁多人 手足們好禮讓 逼埋d等多d人上車 逼到膊頭貼膊頭 結果行行下係高速公路死火

成車落哂仲有幾架狗車黎睇咩事 驚死我地佔路

最後天然生曬多廿分鐘先有第二架巴士黎

希望大家睇下

次次都係
一開波就set RB
跟住班狗就TG放題
好多人搭緊車去都番轉頭

係呀
要等和理非入得7788先呀

認真上層超載係好撚危險

係
希望和理非早啲到
越多人，勇武越安全

擔心安全就逼下面啦
大家肯逼已經好好

[24/10]係香港人既話就要預留定24號收工時間

Totally agree!

欣賞巴打你咁有心

但上層超載係會引致反車

唔係擔心安全就逼下面，係只能夠，一定逼下面

相信有心巴絲唔會介意

1020尖沙咀見

Agree!

We don't expect MTR will fully operate. So a lot of people will take bus. The bus will be overloaded and a lot of people will be late. Hence, the guys who really want to set up road blocks should set them up late.

最安全嘅到達方法：準時
各位連登仔唔好再點半遊行點半先醒，三點半先問人點入尖沙咀最安全喇
準！時！一！點！半！
10.20 一點半 尖沙咀 梳士巴利道
全香港差你一個呀！

自膠，梳士巴利花園Sor

準時呀

同意
最好早到添呀

點整

係其他巴絲度偷翻黎

推，有用post

無錯

推
和理非點都要準時

重點呀

推！

要準時丫！

啱呀
最好早到添呀